對今次mon hun d畫質好失望

始終之前PS4 真係差好遠

真

你唔係無興趣咩？

明明係新野 玩落下感覺好似玩緊舊版

好似變番做以前PSP年代咁

引戰狗
你ps4有冇得拎出街連?

玩完 World 玩呢隻以為返左去 PSP 年代

psvita

Switch 係咁㗎啦大佬

都唔知好定唔好 好似番番去10年前

無人逼你地玩
利申 唔玩

你唔好直程拎Ps5 比
實低嫁啦 手提機

2021年仲要玩psp畫質真係買唔落

psp nds 都有得出街連

手提game黎講 算好撚靚喎
利申 無switch Nintendo hater

arm ar

今集好唔好玩

如果對比mhw 就真係唔算好玩

因為world真係太靚

PSP咁又過分咗

體驗返10年前既感覺咪仲好 懷念下

Mont hun Rise比起world更有Mon hunt既感覺
World當第二隻game

啱 呢隻先係真mon hunt

應該用返 mhp 個陣既引擎
動作流暢左太易玩

其實個問題明顯係係部switch 嘅性能到
垃圾u 仲要係掩咗
你整到好靚咪變cyberpunk 放落ps3到咁囉

其實好鍾意RISE嘅玩法 背景 畫風 但奈何佢幀數太差… 低清兼鎖30fps都仲係掉幀 Capcom不如快啲公開上PC之後1080p 60fps情況會係點… 如果行得順 我會肯砌部PC玩

又唔係話好差。。
但真係同mhw 冇得比

呢d 都事少
個map 都簡單好多呢下。。。
雖然mhw 最靚係得森林

同屬日系風 動作 你拎隻狼來比又係

煲左幾粒鐘芒亨休息上黎睇下又多左d怨婦post

一句畫面就埋沒哂隻game所有嘢
追哂咁多代都唔覺得有咩問題
由細到大打機從來唔會追畫面 覺得係好minor嘅嘢

啱，world係出得最垃圾嘅mon hun
Graphic又靚咗，texture又好咗，地形設計複雜咗，又多咗過場動畫，真係好難接受world依種質素
無咗嗰種....唔知咩味

話手提game 果班想知有幾多個真係會出街用joycon 玩

都係mhxx最正
唔識點形容
最緊要就係攞到出街

呢代先有返以前芒享隻味
mhw根本當佢芒享寫實系列
兩者根本唔係攞嚟比較
你繼續怨婦單單打打都無用

啊，係啊
就係古早味
古早味蛋糕賣貴幾蚊啲frd
我真心覺得mario同pokemon都應該行返2d路線
其他都係寫實系列
Mon hun當然係要轉區loading screen啦
冇咗周身都唔舒服
啲古早味冇哂

world就係乜都靚 , 但唔好玩同好悶

聽講同PSP一樣720P

咁先至係懷舊，識條春。

打完隻風神龍已經想放棄Game ....
打森林D 水面....起哂格.....
斬擊感差到想死...

係好過PSP 年代.....但玩過MHW....

覺得 MHR 似手機移植版 ！

感覺好似 FIFA PS4 同 iPhone IOS 版既差別咁

畫質嚟講今集真心係好
MHW啲反狗牙無用而降fps
3080都上唔到90up
你就知mhw優化有幾差
今集睇火芽水藝近距離細節
睇loading速度
睇動作流暢
其實最大問題係主機機能真係好廢
switch咁垃圾都整到咁真係好好
唯一解決係等PC版

咁咪可以搵番中學個陣既回憶囉

咪係，唔明整咁靚做咩，畫面似番psp咁先有feel

mhw 係外傳 mhr 先係佢原本嘅風格
如果要計畫質 我覺得唔係去到咁差 真係ok
但係mhr 可玩性係高嘅
依家佢分返集會所同材任

小朋友先J畫質

最on9係瘋狂拎switch呢啲手提機同PS4比較畫質
跟住又話乜又話物好似逼佢玩咁
你唔好拎3080同內顯比?

好失望？咁等PC囉

唔明有咩好拎出嚟講

勁撚毒

其實你有無玩過定你無fd陪你玩

想問問有無駁電視玩過，畫汁會唔會大大提升 (720 --> 1080?)

無 都係起格

都唔錯呀

21世紀點解仲要出街連
貪出面人多人迫人？

我寧願呢個畫質30fps好過以前load到2046都係推唔上60fps

World 係RPG風格

真 會唔會太睇得起switch 明明同game & watch一樣

係得ps 死忠咁差煩姐，真係咁睇重畫質又唔見佢哋砌部高階電腦打機，仲要見唔再獨佔叫哂春，呢個時又唔見佢哋出嚟話ps4咁弱機能妨礙遊戲界發展

平時放係車度，要玩果陣叫管家托住用車電逆變器比電ps4 同芒

最後咪又係死死氣玩

咁你咪唔可以玩任何switch嘅game

Ps4都拎出黎講pc就話啫

一早上年已經話PS4 Pro性能太差 根本2019年已經要出PS5 拖到年尾先出係太遲 點似得任天堂死忠到宜家都話機能無問題

PS5 已經比今年啲電腦過左

使乜今年 就算之前嘅RTX2080 2070 Super都勁過PS5㗎啦 PC要勁過PS係應份 佢張顯卡幾錢？仲未計砌晒全台電腦 勁唔過PS5叫佢去死啦

你地試過落dock 電視出未
其實好ok啦喎

哦，呢個時候又唔關機能事

真係煩過閪
點都要屎忽痕出post引戰比人屌下先安樂

最好一部$2200嘅遊戲機可4K核電玩10個鐘
插埋落電視出到8K 60Fps

幾時話唔關機能事？唔好話PS4 Pro 我覺得PS5仲可以再加強啲機能 再貴啲都無問題 $6000左右同我執盡佢最好 對我呢啲唔熟砌機嘅人好有用

2021仲係30FPS
任豚又話switch機能好勁, 唔好睇小switch
30FPS 笑撚到仆街

二千幾蚊仲要手提機，俾4K你好冇？

對於玩過psp 版 今次應該收貨

MHW 畫面太花 唔係好想玩

只可以咁講 以switch game黎講呢隻mhr畫面算頂峰
同電腦版mhw黎講當然完全無得比，PS4都過住啦

至於遊戲性一開始mhw都俾人屌到上天花板，ib 之後好好多，其實呢隻mhr 節奏似Mhxx ，成個過程係爽左，某程度上如果佢有ib level既expansion我係覺得呢隻會好玩d

咁你咪玩番mhw

是但啦
Switch PS5 3080 PC都有
咪玩住先 到時Pc真係高畫質咪再轉

係得啲賤種窮撚先要成日嗌
有時間比較買唔買好
不如花時間諗下自己點先可以去到
「唔洗Care佢出邊 點出 都afford到」嘅層次好過啦
On9 2022都就快到

駛乜熟，ps5 普及多 game 果時已經差過 pc 好多好多，呢個係必然事實，要砌部好過ps5 機能嘅機只會越來越平...

個重點係，你個追求根本就唔係機能，咁你用咩乜機能去串 switch? 你都可以將就 ps4,ps5 低 hz 低畫質呀，咁又有乜好屌switch

高畫質有用咩？
你睇下d psp , psvita 佢地都被淘汰哂啦
玩game都係玩遊戲性姐
Spec贏 咪又係用黎打飛機

事實就係呢部廢機就係好賣，capcom都肯擺mhr落去而唔係比sony/xbox, 而且又的確大賣要搶貨

畢邦夠鎖30fps，索狗們咪一樣打足咁多年丁，而家都大把人玩，ns咁既價錢既手提機做到mhr既表現仲想點

我隻眼呀

整到咁靚，打落去成pat屎咁，為左迎合鬼佬即食口味，哂撚哂

屌 最少要120fps啦

睇落又...唔太差既

啱嘅
2千蚊掌機 比唔到3080質素就去死啦

細節位少左就真

要谷畫面都會咁，無幾多間好似crysis間野咁得閒整靚畫面仲要連水入面既水草同魚都做埋出黎

其實真係唔識點講 mhr玩落係舒服過mhw畫質要求對mh系列真係比較次要啲

剩係計落電視個畫質我已經收貨啦wor
2千幾蚊機想點 講真我打緊都唔多理畫面架啦
鬼得閒睇條龍有幾多條紋咩
都唔講loadingtime又快 唔使ps4咁另外ssd先食得落

咁樣合理化D奸商
game 錢就一樣 畫質就差十幾倍

switch d game全部得720p

回憶總是美好的，其實 psp 連人面都睇唔到好似打格仔咁

入dock有1080

個loading時間真係

破解玩免費game果班咪出聲話load得慢係你問題

人唔笑狗都吠 出switch你expect乜嘢強大畫質 屠龍最緊要動作流暢同爽

Switch 多電版接mon好似唔鎖30fps咁，唔知係咪自己錯覺

粒垃圾閹割u 推到先算啦
仲要個mon 去到2020年代都淨係得720p
4k 我驚災情慘過cyberpunk

放甘大1080咪一樣模

真
食飯啦為飽姐
買相成舊屎咁又有乜所謂

曲到圓

近睇咩都死啦

唔好玩

放2手未

睇見成班葡萄撚真係心都涼埋
你有你繼續叫啦，我玩我既mhr
ps 以後都無mh 架啦
你睇mhr去stream都唔去ps就知咩事

同意 根本垃圾
浪費你時間開post
根本唔值得你咁留意

我用手機玩

留名鞭屍

我覺得rise比較好，world個代畫質係最好但係好似變左第隻遊戲咁

每次都係大部份時間係個地圖跑黎跑去
真係打怪個時間都唔知有無1/3

攞畫面唔靚嚟屌遊戲垃圾我一概建議玩
last of us 2 同 原神
兩款D畫面夠靚夠快掛
4k 60fps 窩
仲有得喺PS4玩 switch 冇得玩真係慘

你喺連登講依啲，下世小心啲

用Switch個垃圾mon會玩到眼殘 駁電視玩收貨

同埋 PSP 畫質係咁樣嘅

成日話switch 畫質似PSP起格 嘅人
我係真心覺得佢一係冇 PSP 一係冇switch
扮咩老玩家

加左咁多新野返而似以前

淨係呢個已經MHR>MHW

小心比d索索信徒cap你圖日後鞭屍

手提機屌人哋無顯示卡畫質

講真switch 今集fps 算係咁,玩mhw,用緊舊款ps4,d fps 唔知以為自己玩緊ps1 既game,行路都疾疾下咁,去到一大班打緊加唔洗講樓上個個都睇畫面,畫面幾靚你fps 低個體感都係差....

我幾肯定mhw最初ps4厚機掉幀勁過rise
係ps4 pro先叫好d，開性能mode
仲要mhw個input lag勁過rise
玩落無咁靈敏

switch真係垃圾 唔係為左同條女玩啲on9 game
根本唔會買

我仲以為係因為Switch性能太低World冇佢份，Rise係黎救濟Switch既

任天堂輕視主機性能都唔係第一日既事啦，出得係switch就唔好望Rise可以用畫質同World比

根本Rise就好穩定30fps
話lag，掉幀都唔知做乜9
當年ps4厚機玩仲lag

出係switch wor
對switch 畫質有期望是唔是on9架

利申 出街搭車打mhr一流

每次出mon hun就咁多弱智仔出嚟引戰

裝mod啦

switch好可能步wii後塵

買prebuilt咯，貴唔係問題啊嘛

Ps4係個森林行下都掉幀啊，長期都唔穩
仲lag過rise，你地咪又係咁玩

mhw係我第一次玩mh系列，但我仲鐘意今次mhr，D歌同日式style好正同埋覺得mhr遊戲性方便過mhw

再貴啲無問題同無上限好似係兩件事嚟嗰喎 不過是但啦 連登宜家風向係插SONY 你哋隨便

有呀，攞去電器鋪，用人哋部電視打

畫質黨嘅我 仲未買 觀察一排先

時代倒退

每次有大作出都引晒d與眾不同師出黎

我覺得佢地想隔代出多
PS出完MHW冇哂橋，要時間開發第二隻
所以Switch玩轉風格，轉下平台增加遊戲性
到兩三年後可能又會出PS5
賣點唔同冇野好嘈，反正有齊機既點都會買撚哂架啦

其實唔洗擔心mhw一定會係ps5出續集
mhw 係 capcom best selling game of all time
我就唔信佢會唔出續集

有乜好爭，趁有得打你班仆街好打啦，第時有小朋友有家庭， 唔會有時間玩芒亨

睇住你地有得玩我好撚葡葡丫屌

你係都要噉比。

樓主仲怨婦個怨婦龍

到時出pc版咪又係真香

又引戰post

switch手提機畫質有咁樣仲想點

今日又見到隻淫豚邊行邊屠龍

Same

幾鍾意今集和風既background,但當你玩過mhw之後再玩rise，其實對眼唔太接受到

玩switch對畫面有期望?

其實你出係switch冇所謂，但唔好停mhw更新好嗎，明明仲可以好多野出

算啦 ... 其實個問題都唔係 World 定係 Rise

根本就係 Sony 嘅 ... 咪玩囉
任地獄 ??? ...... sorry no way

裝mod都係mod靚咋

呢個係cutscene ？

真係唔知cutscene 裝mod有無用

玩過mhxx
覺得mhr 畫面意外地靚

樓主點解會對switch畫質有期望

樓主又釣曬班任豚上來

啱，老任點解2021年都做唔到手提4k60fps咁垃圾

唔好話4K,1080p 60fps都未搞得掂

等一年後唔滿意的話

出4k60 玩十個鐘 輕 易揸手
幾貴都買
點解老任咁不思進取

咁你未玩返PS4囉ON9

本身switch好似推唔到上1080
除非你改到佢入面啲配件

玩完world真係覺得呢集唔好玩

條友為屌而屌
明明手提機最好畫質

坐緊車都廢事拎出來玩

你唔好同電腦比

正統續作感覺

出XX又話格仔game
出world 又話易玩新手控
出rise又話畫質差

萬年怨婦mon hunt連任天堂/Sony 抽水po

如果兩樣特色加埋梗係好啦
但係你當gapcom on9㗎

keep住兩邊水,兩年出一邊console
長賣長有啦

要屌嘅話
eyeball咁靚又唔撚講

打得芒亨咁多時間,就應該知出喺邊部console 就知有耐特色啦

去食中餐屌無刺身;去食刺又屌生勾勾

出街 俾啲靚女睇到

從來mon hunt都唔係追畫面ga啦

呢d復古畫質真係唔識欣賞
但玩都算，成班毒L仲要食炒價我真係笑而不語，買呢隻game就好似百度喺伏都成班傻仔走去抽咁

受付娘唔係mhw條八婆已經值得我買

支持覺得mhr畫質唔好嘅返去玩mhw 你地咁多人實唔怕排唔到人啦

我覺得以RE engine嚟講出向
switch有咁嘅畫面算交足功課

打赤冥爆到搶房都搶唔入 好on9

SWITCH咁撚重咁帶出街手拎好過做GYM
利申: 長期駁電視

點解要拎出街連
好似gameboy咁插埋線連好唔好夠曬情懷

PS3畫質真係頂唔順

Switch用黎玩下pokemon同party game就得

2部主機都有
公平D講雙版本我一定買PS版
得罪講句任豚比黑白畫面佢地都叫晒春架啦
NDS PSP年代已經比人馴化晒睇高清會盲個D
任天堂咁9都盲撐真係好撚好笑